點解當年要怪雲佩斯

主場都唔比人慶祝咩